\section{Hardware -- was haben wir?}
    Das SIP Messgerät SIP256D der Firma Radic Research ist ein Prototyp.
    \begin{table}[H]
        % \centering
        \caption{Zubehör zum Gerät}\label{tab:zubehoer}
        \begin{tabularx}{\columnwidth}{ *{1}{L}*{1}{C} }
            \toprule
                \textbf{Teil} & \textbf{Anzahl}\\
            \midrule
                Base Unit \textcolor{yellow}{gelb} mit Kabelzubehör und Modulstecker & 1\\
                Remote Units (RU) & 13\\
                Kabel \textcolor{red}{rot} \SI{9}{\meter} & 12\\    
                Kabel \textcolor{gray}{grau} \SI{9}{\meter} & 12\\
                Kabel \textcolor{gray}{grau} \SI{3}{\meter} & 12\\
                Elektrodensocken & 27\\
                Kabeltrommel & 1\\
                12V Autobatterie & 1\\
            \bottomrule
        \end{tabularx}
    \end{table}

    So sieht eine RemoteUnit aus:
    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{bilder/remoteunit.tex}
        \caption{Aufsicht auf eine RemoteUnit mit Anschlüssen.}
    \end{figure}

